今集生化危機好好睇

好正想再睇多次，最尾死果下喊左